舊蕃茄做乜野？

今日去超市見到

舊咁既蕃茄
上網一查先知呢類蕃茄叫heirloom tomato ，姐係冇經過任何現代基因改造既純種蕃茄
一睇之下發現原來好多奇怪既蔬菜都係heirloom
原來係我眼中既「奇怪」一直都係自己先入為主既感覺

好似你而家見到啲韓國人都係整容
你睇返佢地未整個陣個樣都好奇怪

原來仲未絕種

屌！博唔到

駁

你食開隻隻一樣嘅生果好多都係GM產物
GENETIC MODIFIED FOOD
增加產量，果肉，甜度，加入抗害蟲基因……

咁city super的有機天然非機因改造蕃茄係咪可以報海關了